有無人知點樣係mac book到開Window game?

我用緊Mac Book air 想問下有無巴打可以教下我點樣run淨係support window既online game

rm -rf /

裝window

wine?

如果係macbook air最好加個sudo 係前面

弱智先買mac book air
仲要想玩window games